召喚3A 1/12 JJ

我落左坑 但係FB徵唔到
師兄們通常邊到買多？Robot可動如何
好想收啲Tk,Grunts同啲Robot翻黎 仲有啲單雙鼻
好撚正
如果有人放都可以tg我 Chun ip

淘寶有

但好貴